{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104004",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "슈밍화미코"
    },
    "text": "シューミング華美子 (슈밍화미코)\\n\nソウル江南区清潭洞122-7\\n\n和食 , 18:00 ~ 22:30 , 毎週日曜日 , 32席/部屋:2個 , シュミンファミコは格別なプレーティングで楽しさを提供するレストランだ。 ここでは分子料理を紹介しており、これはスターシェフのシン·ドンミンシェフが初めて導入したものだ。 分かった科学的分析を通じて新しい味と相性を創造して料理を作り出している。 レストランはこぢんまりとした店舗で和食を楽しめる場所として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランはソウル江南区清潭洞122-7にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "このレストランは18:00から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは毎週どの曜日に休業していますか？",
            "answer": "このレストランは毎週日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "このレストランには32席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室がありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには2個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "このレストランは和食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのようなプレーティングを行っていますか？",
            "answer": "このレストランでは格別なプレーティングを行っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような特別な料理がありますか？",
            "answer": "このレストランでは分子料理があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのシェフは誰ですか？",
            "answer": "このレストランのシェフはシン・ドンミンシェフです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで料理を作る際にどのようなアプローチを取っていますか？",
            "answer": "このレストランでは科学的分析を通じて新しい味と相性を創造して料理を作り出しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このレストランはこぢんまりとした店舗で和食を楽しめる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 395
    }
}